求電影名

之前有人講過，但唔記得。
講好似主角被人殺左個仔？ 好似係今年，話個結局係估唔到原來凶手係佢，好似話咩一開頭就出現過 大概係咁

taken

今年嫁喎

taken2

屌你老母

Taking

我知啦 人肉搜索

仆你個街劇透狗

屌你老母之前有人post都開埋，以為落套晝